孝子想買部智能電話比老母，求推介

Samsung A9 star lite 1500hkd
仲有a51 a40個條線
抵到爛

nokia

Xperia 10 plus

又唔想買大陸 又要2500做孝子

s11

A20 $1200
大部 大電 有指紋 有廣角

samsung 360

唔好
你會好後悔

Iphone

iphone 7

3叔A51

有冇d冇咁大部既？
4-5吋

iphone se，簡單易用

邊種孝子先

真孝子 定 買重保險果隻先

後者 大陸牌, 三叔碌柒都ok

加少少iphone8，襟好多，簡單易用，可用多年

iPhone 啦，易上手 簡單，比屋企人用

Samsung聽訴求del左好耐啦

最近買咗部8plus比媽媽 佢用得好開心 有雙鏡頭 touch id
不過就$5399 係樓主budget嘅double 但襟用 買比媽媽貴少少都冇乜問題嘅 不過你買完比媽媽要教佢用啲功能 幫佢down apps 幫佢放大啲字 有facd id/touch id嘅幫佢整埋 如果有時佢唔記得點樣用問返你 都唔好晦佢氣 要記得你細個嘅時候佢都好用心咁樣教你揸筷子

Nokia 7.2啦， 蔡司鏡頭，gorilla glass機背好正，雙咭同獨立SD槽，接近原生OS,$2500樓下

取消咗 利申用緊A70

二手iPhone

一世人得一個老母，你自己念
Ios iphone 11
Android s10

eMMC

2500點做孝子啊
陪多啲佢仲好啦

64gb
四千八咋

三叔中階機真係幾屈,我屋企長輩全部都係用三叔

好感動，巴打孝子

A51 or A71 有快叉(1個鍾到叉完) 有4鏡

samsung a51

可以狗衝了

xperia 10 日本野阿媽都話正

iphone 8 plus

Nokia

上ip11 64g都係貼多幾舊

我買128

原本都諗住買11比佢 但媽媽唔鍾意冇左home button 所以先買8plus

多謝你媽媽一生人得一個 依家唔孝順將來可能冇機會了 ps.絲打

我都買左部A71比媽媽， 三星 都係大廠手機公司而且功能唔差得過蘋果 影相同電量都唔錯

女人鍾意 samsung ,
買 三叔 ODM 大陸代工. 中下價機 都唔錯.

A71 有25W快叉 超廣角 4鏡 影相電量Iphone8plus根本唔係同一個level啦 所以你買A71係正常啦 同埋如果買apple就直接上11啦

我媽媽本身用開iphone先買iphone比佢 而我唔買11係因為佢唔鍾意冇左touch id 佢覺得唔方便 所以先買8plus

iPhone 8 plus 都唔錯啦，只不過係過氣啲嘅機王，我嫌佢太大又重，我男仔都覺得重又唔方便單手操作，女士無所謂啦多數都係兩隻手操作，
Samsung 有啲中階機係唔錯，又大mon又輕，不過驚好快倒水電，好在買機時送尿袋 Samsung 真係做孝子機好，非打手我自己用11pro

搭單一問，***A30係咪冇香港行貨？但水貨又部份冇NFC？因為睇spec呢部最合心水，但唔知去邊間買好！

買咩都好，做孝子記得買埋個殼

三星中階機三千幾蚊已經好足夠，能力範圍做到嘅嘢係咁多

買samsung機送尿袋 係咪暗示左好快倒水電，但係聽講舊電又唔差喎